成個運動目前最深刻印象係叉燒鋪阿伯 同 立法會張相

係梁烈士

721 金鐘見